有時係街度睇d情侶依泣打情罵俏有講有笑已經好滿足

雖然自己唔會經歷到
每晚捉住隻枕頭當係女人攬
但一起身就繼續自己一個
放假冇野做
自己一個行商場追星
出去望下個世界
有時行過新起商場
真係睇得出全場新婚夫婦/新手父母
但點解好似對我黎講咁遙遠
我連女都未溝過
點解d人結婚生仔好似呼吸咁自然
不過唔緊要啦
人地開心我都開心埋一份既，應該
就算有少少唔抵得眼紅
都否定唔到個下真係鄧人開心既感覺

做乜一日內開咁多叫春post